Принимает список объединяемых объектов на stdin и формирует подходящее сообщение о коммите, которое будет использоваться для коммита слияния, обычно передаваемое в качестве аргумента <merge-message> команды `git merge`. Эта команда предназначена в основном для внутреннего использования скриптами, автоматически вызывающими `git merge`.

# СИНТАКСИС

	git fmt-merge-msg [-m <message>] [--into-name <branch>] [--log[=<n>] | --no-log]
	git fmt-merge-msg [-m <message>] [--log[=<n>] | --no-log] -F <file>
